可以笑的話不會哭

可找到知己哪會孤獨